巴黎香榭麗舍大道槍擊案一名警員及一名槍手死亡

屌你住係附近,周街警察

Cnn BBC 果d出曬啦

,

thx 魯肅